Администратору
--------------

Предлагаем вам подробные инструкции по быстрой и правильной  настройке, установке и использованию программного обеспечения CS-Cart для администраторов интернет-магазина, а также лиц, допущенных к управлению интернет-магазином. 

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :glob:

    addons/index
    catalog/index
    exim/index
    payments/index
    shippings/index
    commerceml/index
    yandex_market/index
    yandex_metrika/index
    social/index
    widget/index